有冇人有睇大盧？

最近開始睇佢，佢講既奇門遁甲唔知係咪咁準，呢度有冇高人指點下